我覺得Twice金多腎係我嘅soulmate

每次見到佢, 我就覺得我地相識左好耐, 我地嘅靈魂係互通, 注定係要喺埋一齊

係我諗多左定點?

👀

應該係諗少左

😂

認真 睇耐咗真係覺得佢好得意

係咪以前係同一個庇護工場

第一眼睇已覺得

wow! 巴打講野真係好鬼死witty 實媾死女😂

9個入面你揀個最樣衰既

咁cut圖點都cut到樣衰一面架喎

我覺得Twice金多腎係我嘅wife

性格好GFable